Arme oud Trafford!” "Waarom zeg je 'arme oude Trafford'?"
zij vroeg.
"Wel, ziet u," zei Lord Norman, "hij heeft een goede deal om na te denken van en maak hem zorgen.
Hoewel de hertog zo'n deining is, is hij arm. '
"Ik dacht dat een hertog nooit arm zou kunnen zijn," zei ze.
